幼教@大機構

"fgs" 想問下大機構大約幾時會通知簽約&照肺？
收到offer，但遲遲未收到電話簽約，好擔心。
東X
保良X
保護X會

啲xx有乜撚嘢用

基本上收得offer都唔會走你數 唔洗擔心啦